政府將終點改做灣仔，迫貿發局關閉書展一日，想用輿論話我地遊行破壞經濟

垃圾政府

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

見一個就拉一個

是鬼但啦
明嘅就明
到今日仲唔明都冇得救
香港根本冇得退
就理遊行會引致核爆都冇得退

上次寵物展比人屌到反皮

書展個生意額大個寵物展
政府為玩野

星期日最好生意

三中商仆街

港共真係好驚攻佔立法會大樓, 真係成立國民議會

變成顏色革命！